唉 中學生活真失敗

好唔甘心 自問自己個樣唔算係靚仔但絕對唔樣衰自問自己都算幽默 只係對唔熟嘅女仔比較內外 但仲樣衰過我嘅狗公都有女主動埋身 唉 失敗！呢個中學生活真失敗！ 巴打絲打有冇咩方法比我去溝女 唔想好似個名咁😭

@@

你話失敗唔失敗☹️

你個樣算幽默

😭😭

中學時期無拍拖真係一件人生遺憾。就算比你做到上市公司主席、高登CEO。
人地問你中學時期有無拍拖，你er左一聲先答，或者搵幾多個美麗既藉口都無用。
咩野「努力讀書」、「唔好浪費時間」，都係欺騙自己、打飛機既謊言。
咩野叫學生妹？你估真係著住一套校服咁簡單？定係大家比學生咦個名詞呃左？
如果黃夏惠著住校服引誘你，或者白韻琴突然進修OU，拎住張學生證叫你Hi。
唔駛法官大人問你，你諗都唔駛諗答唔Hi啦！仲要掉佢落山添啦！
所謂學生妹，就係年齡，包括肉體年齡同精神年齡。

肉體年齡唔駛多解釋，十六、七歲既學生妹正值發育時期，對波慢慢由A升到B，再谷到C。
堅挺得來又充滿彈性，不含人工改造，亦唔會比有錢佬既核突兩唇吸啜過。
有o靚模既豐滿，卻比佢地乾淨得多，真係諗起都扯曬旗。
迷人小穴更加唔駛多講，否則要講又要搬埋啲econ理論出黎。

精神年齡更加係無得頂，女性到了咁上下年紀，就會退化成港女，咩都講錢。
學生妹就唔同，雖然佢地可能只係玩玩下，對愛情唔認真，但最起碼貪錢極有限。
最起碼唔會要求男朋友有車有樓，比曬副身家佢。
你有無試過喺樓下朝早等女友，然後拖住手趕返學？
你有無試過同老母講去自修室溫書，其實同條女蓋住件校褸喺KFC度摸手摸腳？
你有無試過同條女夾錢買三條腸粉當早餐，慳埋啲錢只係想去睇一場$35既早場愛情電影？
你有無試過同雪糕車討價還價，目的係為左令自己同條女享受一剎間既甜美？
你有無試過考試成績差，比條女Hi指住個死人頭完罵「你條Hi Hi仔有無溫書嫁？」，然後佢又好溫柔咁同你講話幫你補習？
你有無試過同條女嘈完架，第二朝喺學校度撞到，然後尷尷尬尬、塊臉紅過馬騮屎忽咁，同對方講對唔住？
無錯，上述我都無試過，都係我FF出黎。
所以好後悔，後悔後生果陣點解要Seven下Seven下，唔識主動去媾囡。
各位仲讀緊中學既中學雞，唔好浪費大好光陰喺讀書度，咪到時好似某個升中四既毒男咁，月入二萬幾仍未試過拍拖既滋味。

如果你無試過著校服拍拖、 無試過同自己既愛人一齊存在響課室入面、
無試過係女朋友屋企樓下等佢，買埋早餐一齊番學、
無試過拖住手放學，一齊番屋企做功課
無試過揭起佢條校裙
無試過唔小心將d精液射左落佢件校服度
你就等於從來未青春過！
你既人生就等於白過！！
你對唔住你間母校，對唔住老師
你無資格番去母校同d師弟講自己響度讀過書
你無資格畢業！

巴打 睇你好有感受咁 好遺憾啊

我都係 一齊a0 grad算啦

往往都係狗公多女仲要唔靚仔架！

百看不厭

@@
一睇就知係厹

點解咁覺得啊

Boy's School